Selle 6tal Aprillil 1863.
Kohto jures olliwa Pae kohtomees Jaan Noor XXXKohtomees Jürri Noor XXX
Ans Siww XXX
Se Arjo tallo Perremees Ans Luik tulli kohto ette ja pallus sest et temma wanna, omma tallo kohha No. 14 ommal pojal Tennisel, kes jubba mitto astat temmal abbiks olnud, sest Jürri pawast sadik tahhab erraanda, ja pallus kohtut temma poeg Tennis perremehheks ärrikirjutada, mis kohhus ka ettewõttis, ja tend selle tallo kohha Perremehheks kinnitas, - siis se Ans Luik lubbas omma pojal Tennisel akkatuseks anda omma jao peal1			obbone		2			lehmat		1			mullikas		3			lambas		1			sigga ja		3 W.			odrat semet		
Keik teise krahmi peas poeg issi muretsema.
